[{"Id":10,"Nom":"C\u00F4telettes de porc frott\u00E9es aux \u00E9pices","TempsPreparation":10,"TempsCuisson":8,"Date_creation":"2024-04-15T11:43:04.701913","Date_ouverture":null,"Date_modification":"2024-04-18T14:49:30.833705","NombrePortion":4,"Tags":[{"Id":10,"Nom":"Ricardo"},{"Id":11,"Nom":"Porc"}],"CategoriePreparation":[{"Preparation":[{"Id":58,"Text":"Dans un bol, m\u00E9langer tous les ingr\u00E9dients \u00E0 l\u2019exception des c\u00F4telettes.","Ordre":0},{"Id":59,"Text":"Sur une assiette, bien enrober et frotter les c\u00F4telettes avec le m\u00E9lange d\u2019\u00E9pices. Couvrir et r\u00E9frig\u00E9rer au moins 2 heures ou jusqu\u2019\u00E0 24 heures.","Ordre":1},{"Id":60,"Text":"Pr\u00E9chauffer le barbecue \u00E0 puissance moyenne \u00E0 \u00E9lev\u00E9e. Huiler la grille.","Ordre":2},{"Id":61,"Text":"Griller les c\u00F4telettes de 4 \u00E0 5 minutes de chaque c\u00F4t\u00E9 pour une cuisson ros\u00E9e. Laisser reposer 5 minutes. Si d\u00E9sir\u00E9, d\u00E9corer avec des feuilles de c\u00E9leri cisel\u00E9es.","Ordre":3}],"Id":49,"Nom":"Aucune cat\u00E9gorie","Ordre":0,"IsDefaultCategory":true}],"CategorieIngredient":[{"Ingredient":[{"Ingredient_Id":11,"Ingredient":{"Id":11,"Nom":"gros sel","Category":"EPICERIE"},"Quantite":15,"Unite":"04","Ordre":0,"Detail":""},{"Ingredient_Id":12,"Ingredient":{"Id":12,"Nom":"cassonade","Category":"EPICERIE"},"Quantite":15,"Unite":"04","Ordre":1,"Detail":""},{"Ingredient_Id":13,"Ingredient":{"Id":13,"Nom":"poudre de chili","Category":"EPICERIE"},"Quantite":15,"Unite":"04","Ordre":2,"Detail":""},{"Ingredient_Id":32,"Ingredient":{"Id":32,"Nom":"poivre","Category":"EPICERIE"},"Quantite":2.5,"Unite":"04","Ordre":3,"Detail":"noir moulu"},{"Ingredient_Id":15,"Ingredient":{"Id":15,"Nom":"graines de cumin moulues","Category":"EPICERIE"},"Quantite":2.5,"Unite":"04","Ordre":4,"Detail":""},{"Ingredient_Id":16,"Ingredient":{"Id":16,"Nom":"poudre d\u0027ail","Category":"EPICERIE"},"Quantite":1,"Unite":"04","Ordre":5,"Detail":""},{"Ingredient_Id":17,"Ingredient":{"Id":17,"Nom":"c\u00F4telettes de porc","Category":"BOUCHERIE"},"Quantite":4,"Unite":"07","Ordre":6,"Detail":"1 po d\u0027\u00E9paisseur avec l\u0027os, d\u00E9graiss\u00E9es"}],"Id":49,"Nom":"Aucune cat\u00E9gorie","Ordre":0,"IsDefaultCategory":true}]},{"Id":43,"Nom":"Fondue au fromage","TempsPreparation":15,"TempsCuisson":10,"Date_creation":"2024-04-16T10:33:31.753232","Date_ouverture":null,"Date_modification":"2024-04-18T14:49:54.934982","NombrePortion":2,"Tags":[{"Id":10,"Nom":"Ricardo"}],"CategoriePreparation":[{"Preparation":[{"Id":62,"Text":"Frotter l\u2019int\u00E9rieur du caquelon avec une gousse d\u2019ail. Hacher les deux gousses et les d\u00E9poser dans le caquelon.","Ordre":0},{"Id":63,"Text":"Ajouter le fromage, la f\u00E9cule, le poivre et la muscade. Bien m\u00E9langer. Ajouter le vin.","Ordre":1},{"Id":64,"Text":"Sur la cuisini\u00E8re, chauffer le caquelon \u00E0 feu moyen en remuant sans arr\u00EAt \u00E0 la cuill\u00E8re de bois jusqu\u2019\u00E0 ce que le fromage soit fondu et que la pr\u00E9paration soit homog\u00E8ne. Laisser mijoter tr\u00E8s doucement 30 secondes, ajouter le kirsch, si d\u00E9sir\u00E9. Rectifier l\u2019assaisonnement.","Ordre":2},{"Id":65,"Text":"Placer la plaque chauffante au centre de la table. S\u00E9lectionner la fonction Fromage, puis y d\u00E9poser le caquelon. Servir avec les accompagnements.","Ordre":3}],"Id":50,"Nom":"Aucune cat\u00E9gorie","Ordre":0,"IsDefaultCategory":true}],"CategorieIngredient":[{"Ingredient":[{"Ingredient_Id":18,"Ingredient":{"Id":18,"Nom":"gousse d\u0027ail","Category":"FRUIT_LEGUME"},"Quantite":2,"Unite":"07","Ordre":0,"Detail":""},{"Ingredient_Id":19,"Ingredient":{"Id":19,"Nom":"fromage gruy\u00E8re affin\u00E9 en grotte","Category":"CHARCUTTERIE"},"Quantite":400,"Unite":"05","Ordre":1,"Detail":"r\u00E2p\u00E9"},{"Ingredient_Id":20,"Ingredient":{"Id":20,"Nom":"fromage Emmentale suisse","Category":"CHARCUTTERIE"},"Quantite":100,"Unite":"05","Ordre":2,"Detail":"r\u00E2p\u00E9"},{"Ingredient_Id":21,"Ingredient":{"Id":21,"Nom":"fromage vacherin suisse","Category":"CHARCUTTERIE"},"Quantite":100,"Unite":"05","Ordre":3,"Detail":"r\u00E2p\u00E9"},{"Ingredient_Id":22,"Ingredient":{"Id":22,"Nom":"f\u00E9cule de ma\u00EFs","Category":"EPICERIE"},"Quantite":20,"Unite":"04","Ordre":4,"Detail":""},{"Ingredient_Id":32,"Ingredient":{"Id":32,"Nom":"poivre","Category":"EPICERIE"},"Quantite":null,"Unite":"08","Ordre":5,"Detail":"noir fra\u00EEchement moulu au go\u00FBt"},{"Ingredient_Id":24,"Ingredient":{"Id":24,"Nom":"Muscade","Category":"EPICERIE"},"Quantite":null,"Unite":"08","Ordre":6,"Detail":"fra\u00EEchement r\u00E2p\u00E9e au go\u00FBt"},{"Ingredient_Id":25,"Ingredient":{"Id":25,"Nom":"vin blanc","Category":"ALCOOL"},"Quantite":310,"Unite":"04","Ordre":7,"Detail":"(riesling ou autre vin blanc sec)"}],"Id":50,"Nom":"Aucune cat\u00E9gorie","Ordre":0,"IsDefaultCategory":true},{"Ingredient":[{"Ingredient_Id":26,"Ingredient":{"Id":26,"Nom":"Pain baguette","Category":"BOULANGERIE"},"Quantite":null,"Unite":"08","Ordre":0,"Detail":"coup\u00E9 en cubes"},{"Ingredient_Id":27,"Ingredient":{"Id":27,"Nom":"Pomme verte","Category":"FRUIT_LEGUME"},"Quantite":null,"Unite":"08","Ordre":1,"Detail":"coup\u00E9 en morceaux"},{"Ingredient_Id":28,"Ingredient":{"Id":28,"Nom":"Raisins","Category":"FRUIT_LEGUME"},"Quantite":null,"Unite":"08","Ordre":2,"Detail":""},{"Ingredient_Id":29,"Ingredient":{"Id":29,"Nom":"Saucisson","Category":"CHARCUTTERIE"},"Quantite":null,"Unite":"08","Ordre":3,"Detail":""},{"Ingredient_Id":30,"Ingredient":{"Id":30,"Nom":"Brocoli","Category":"FRUIT_LEGUME"},"Quantite":null,"Unite":"08","Ordre":4,"Detail":"blanchi"},{"Ingredient_Id":31,"Ingredient":{"Id":31,"Nom":"Chou-fleur","Category":"FRUIT_LEGUME"},"Quantite":null,"Unite":"08","Ordre":5,"Detail":"blanchi"}],"Id":51,"Nom":"Accompagnements au choix","Ordre":1,"IsDefaultCategory":false}]}]